# Global Solutions

*********************
<img src="https://i.postimg.cc/zGV6ZpkG/globalsolutions.jpg" width="525"/>

Student Network trabaja con gobiernos, universidades, fundaciones, ONG y corporaciones a través del programa Global Solutions para elevar el estado de la innovación en sus respectivas areas y acercarnos a todos a un futuro abundante.